[ CW ] Arrow S6/Flash S4/Supergirl S3/LOT S3 綜合討論區 （2）

1001唔開post

屌，laural真係好煩膠。s3學人走去做義警，s4死埋，好心講下佢做律師幫下人條線仲好啦。以為s5唔使見到佢，屌又有第二個地球o既佢，s6仲同老豆有父女線，真係好煩膠屌你老味。。

Flash果邊iris又係，屌，可唔可以安排翻佢做記者啊屌

Black Siren>>>Iris
囉勞都叫做擺明車馬做反派又打得，屌你老母Iris做緊乜柒
btw去返另一個dc po好啲

成集都係臭西我頂唔撚順

因為有巴打開左但漏左打2，我以為未開就自己開左
btw, 雖然唔覺laural煩，但呢個black siren真係間中出下夠，父女線睇得多會厭

lm

家陣臭西同Caitlin Friend左

希望之後Amunet殺左臭西報復

屌呀，睇完s4 冇睇，當初死果陣又話唔會以任何形式復活既

希望Amunet下次出場可以勁啲
就算臭西死都應該唔會比呢啲細boss殺

都唔係同一個人 唔當復活

有冇人睇左LOT?
果隻錶佢地話搵到Oliver既fingerprint，本身仲以為訓係個雪櫃等復活果個係佢 點知又係DAMIEN DARKH...估唔到又搵番佢出黎玩
唔知Oliver呢個hint係咪同之後crossover果幾集有關

S5正呀巴打，睇埋佢啦

其實Damien係咁出現好煩 雖然今集播歌屠殺人個陣幾好睇

真定假.......

Will Ferrell太重喜劇感

好難投入

今季sg好似會有Brainac 5?
希望個妝唔好咁柒

難啲，你睇下metallo

搵Tom做好過啦

係咪上季心口炮個條柒頭

係 人地原本幾撚型，去到Supergirl變左柒頭

題外話， Justice League Doom個Metallo係由Laurel老豆配音

我覺得本身都係三四線反派樣 不過呢套野入面再弱柒化
睇住個演員係咁chok個心口都登佢尷尬
btw sg反派黎講，唔計Samantha暫時Livewire係最順眼同我自己最中意

仲有上季有個想救老豆出獄，玩心理戰既男人 不過唔記得咩名

睇黎sg有新仔了

其實Amunet同marvel magneto能力上有咩分別??

感覺Amunet廢1000倍

Magneto本身就超勁
Amunet漫畫能力係將金屬同肉體融合

magneto係控制磁場

2個能力根本都唔同

Livewire 同 Samantha
玩心理戰既男人係邊個，我剩係記得cyborg superman
今季supergirl真係好睇左，可能因為我skip哂Sheshe Part

今季Damien Darhk繼承左Merlyn個位

其實都係鋪後面Mallus出場姐

仲有，剛剛睇到Wentworth Miller話玩埋呢季就離開LOT 同Flash.......

tv原創，出左一集 印象中好似抗Martian Hunter讀心

其實一開始殺左佢就錯 殺完又要係咁用其他方式出現

當初最鍾意就係睇佢，點知玩左一季就整死左佢

Amunet會係Flash第9，12同13集（可能仲有第14集）再出現

原來個靚妹係第二個人 我重以為佢扮細路

那男人應該係以前kara同alex高中同學， 捉了alex, 迫kara去劫獄

係 好似係困係個水箱入面

今集arrow

Vigilante 真係惗都冇惗過係呢個

Arrow真係越黎越正
但FBI條線唔該過多排就完左佢啦，好鬼煩

FBI真係 集集都阻住曬

Deathstroke

點解好似唔見有SEED

Iris又係識老點人做野，自己零貢獻，十足十啲唔撚做野又要喺prof面前懶係有leadership嘅freerider，最尾又唔交代放走左個metahuman，實要cisco ba執手尾

係 由得眼淚佬走咩玩法

咁少人討論今集Arrow

未睇

用開KICKASS唔見有SEED

衝入去大屠殺，個配樂

希望唔好翻生adrian chase，10 steps ahead真係好正

我覺得係Arrowverse最精彩既一場打戲

佢個仔做左boss咁有咩問題？
咪即係bbq囉，點解要咁形重氣氛？

Alex 係咪可以溝返仔喇

唔係 會溝第2條女

走廊果度全程都剩用左一鏡黎拍

以後alex溝女係咪要問定想唔想要小朋友先

william defoe
咁搞笑

Deathstroke型撚到

lm 今晚睇Arrow

呀仔有D柒味

Alex個body幾靚

今季arrow係咪以父愛做主題

好似上個定上上個post見過話主題係Family

暫時Oliver,Slade,Lance,Wild Dog都係講老豆同仔女

變左fast and furious 遲啲oliver同成班老豆一齊喺基地拎住支酒，toast, for family

Bunker Sex

完啦好嗎

Lance不了

由女人屌返,好中

屌得好大力

The Flash潛移默化滲女權信息

佢屌到我好驚

Lunch 姐嘅一貫風格
利申 聽開佢同美劇癮

佢似係真心睇到嬲

佢係 之前LoT S1同Arrow S3, 4 佢都狂插

距離Crossover日字不遠了

仲未睇幾集SG

我唔想連crossover都有臭西扮代表以為自己帶領team flash

Crossover有無 Elongated Man

真係好撚正
如果斬人再真啲就perfect池

應該唔會啦，Oliver係度幾時輪到臭西出聲

我估後台多，好似上次Wally咁

排到Earth2都未輪到佢阻頭阻勢

Jessie出聲都未到佢

自己條仔搞出嚟嘅屎，要翻自己條仔執手尾嘅態度嚟

我嗰時睇都覺得佢劇本寫得好撚ON9
話完feminism之後轉頭去左做雞

最o咀既係佢殺完一班人先話佢個仔係大佬

被控多起性騷擾！《女超人》《閃電俠》製作人遭華納兄弟停職

替 CW 打造《女超人》《閃電俠》《綠箭俠》《明日傳奇》多部 DC 超級英雄美劇的執行製作人安德魯克雷斯伯格（Andrew Kreisberg，上圖右）近期被十五名女性與四名男性指控性騷擾，過去多年間在工作場合上營造出有害且對立的環境，時常未經允許觸碰、或以性暗示語言評論女同事，不經意地給予性方面的建議讓她們感到不舒服。

其中一名指控安德魯克雷斯伯格的男性表示：「在這個環境裡工作的女性，無論是導演、助理、編劇、製作人，全部都以身體而非她們的表現被評斷。」

面對所有指控，安德魯克雷斯伯格強烈否認，他說：「我會以執行製作人的身份對女性的外表與穿著作評論，但並非性慾化她們。和許多人一樣，我會給予非性的擁抱與臉頰親吻。多年以來我很驕傲地指導男性與女性同事，但絕非以對方不情願和性慾化的方式」。

日前華納兄弟已停職安德魯克雷斯伯格，並對他遭受的指控展開深入調查。

佢就好 可以近距離J kara同sara

唔怪得kara ig post了文 原來有單咁既野

Hey kid下集點拆

Thea幾時出返場

小Kara friend zone完人跟住話鐘意人
kiss又未kiss過處又未破咁就死撚左 ，仲要成人比人恰
毒撚好慘

細個版Alex幾似，反而Kara唔多似

Young Kara都係鍾意Malina做多啲

Alex係堅似

下集SG他正式回歸

話時話到現在都未有crossover正式trailer, 最多都係有段2x秒既video

暫時消息只知alex 有出場，唔知john, finn同james有無機出

Drama

今季supergirl高質左好多，上季好垃圾，唔係睇kara棄左劇

Mon El一係快手啲做super boy一係咪返黎啦
今季sg真係高汁過s1 s2,新角色Samantha討好，每集主題鮮明 幾中意邪教個集同最新個集豐富左kara既價值觀建立

agree,中意邪教果集。。好似探討緊superman d議題咁

Devo普通樣好似瘦咁多既...
睇埋下集預告好期待barry同devo既交流
全部中曬人計

今集Flash個反派能力幾有趣 但Ralph既cg差左

devoe終於同flash見面

心理戰
如果佢同Prometheus聯手

佢同Prometheus唔同係devo係擺到明俾barry知自己就係thinker但都聰明到你奈佢唔何仲俾人玩咁....

Bar paly真係好正 客串lot....
最後仲出左Themyscira 電視劇呢邊想講有WW!?之前flash果邊都見過cheetah個名

件衫根本因為唔想cg咁貴先整到咁

Sara格鬥係Arrowverse係咪算頭三 都冇乜見佢打交輸
Damien由大boss變到成個小丑咁

Young Alex

上一個咪merlyn

劇情推進工具

Merlyn退出arrowverse係正確決定 堂堂一個大boss淪落到變搞笑人員

wells the grey

好正

笑死

橡膠佬好搞笑

幾鍾意呢個角色
派下膠但又真心好人
又會識反省

其實佢地一個捉人一個救人咪得 有乜好拗
不過我係認同作為super hero應該救人為先

好過wally好撚多

Wally係廢姐，唔算黑人憎

廢得黎無特色

同Barry撞能力個造型又
係LOT客串1，2分鐘重好過佢係flash做成季

冇特色係真 主角團一個speedster都夠
Wally好似第8集定第9集會返黎，應該會交代呢個角色之後去向

可能返黎講話識到班新朋友,打算組團

Titans 難啲
最好係入Lot

入lot會太勁

唔侵佢玩啦

入到lot就會弱化 你睇下Atom同Mick

今集The Flash太慢救唔切

Lot格硬拉到ww係想點

專登拉落去宣傳JL？

至少女角之中無乜邊個打得低佢?

啲wells好搞笑

Caitlin今季做乜越著越少布? Star labs好熱咩?

今集個d都係普通old school教訓

夾硬nerf佢個能力會好肉酸
上集一個二百方都玩到佢地甩皮甩骨

唔知Talia同Nyssa打唔打得贏

佢由一開始出場到而家個處理手法都係同roy差唔多一模一樣
唔知邊度走出來>覺得主角好勁想同佢一樣>入隊做人助手>能力重疊唔識處理>投閒置散>消失

Council of Wells

唯一唔同係佢冇柒Flip過

7roy,7ray,7wal

仲有7Jay

tom cavanagh真係好屈，接近扮咩似咩

演員問題，keiynan Lonsdale 呢個演員唔似Wally West

魔戒真係笑撚左出黎

CW Flash冇出過Wally

Council of Reeds
Council of Ricks
今次到Wells

what ？

係冇出過

咁你心目中嘅定義唔同姐

西女人全家都係假架

好記得張腳軟GIF

白wally

屌Dr. Wells
變左Rick Sanchez

今集LOT 個Helen 一出場套衫真係正

LOT今集好笑

sg cast得幾好 兩姐妹都幾似

Kara直頭係神似

把聲, 個下巴同對藍眼簡直倒模咁

Alex先似

有arrow未

少女Alex好有潛力

alex真係堅似
果種面型竟然搵到個咁相似既後生版
kara我都係鐘意之前果個靚d,不過似就依家果個似d

If Iris fucked up the flash
Slade bring back the arrow

舊young kara套 a series of unfortunate events 幾正

有睇，知唔知幾時第2季

好似係 first quarter of 2018

John隻手要玩幾耐

Catalin做乜咁少布 個條鏈

條鏈做咩

Flash 同LOT 都幫曬Justice League 做easter egg

一個cyborg 一個ww

上次ww上，kara著佢對boot

Arrow 打機玩injustice

earth X Oliver

非常好 睇劇照又結唔成婚
有請小鳳姐

melissa做埋earth x既自己

得GG可以專心做自己

上季Barry先打完邪惡版自己

好掛住thea 唔知仲會唔會出
不過暫時劇情都ok

合集講iris入魔，earth1班友要打謝佢就最好

GG flash 真係好過EM flash 1億倍
完全唔明班垃圾狗死撐d 乜

打? erase from timeline 啦

Earth X Suicide Squad?
個個既logo 都係SS

鍾意gg多啲，不過em嘅演技都抵讚

武裝親衛隊（德語：Die Waffen Schutzstaffel，簡稱德語：Waffen-SS）

oliver今集又殺左好多人？

岩岩開始睇FLASH 睇到第二季中間 好鐘意個女警 但好似話之後無左個女警

究竟比夠Diggle做Green Arrow未，雖然Diggle啲內心器

殺士兵同罪犯意義上係唔同ge

係啊，你睇到火車個幕應該會。。。。

" I want to and I like it!"

牛高馬大但成個女人咁扭扭擰擰

寧願睇音波功

Laurel

patty

great espidso

真係唔覺em 有咩演技好言
同gg 比真係差不多, 什至更差

真係未試過睇一套戲
d 格硬搞gag 位可以awkward 到咁
有時真係寧願佢無出聲好過

長知識了

有新crossover trailer

Link?

自己搵啦懶

回post唔出link聲大大

死返屋企自己打飛機好嗎？

無左女警已經唔想睇落去 唔想日那日都係睇Alice

入曬條gap到

加速

惡到

今集sg kara

Oliver同Cisco個combo

今次應該幾正

sg又有新女 幾正

熱血

Trailer入面個Captain Cold係邊個earth
佢同Ollie講佢既enemies係佢既earth到，咁姐係唔係平時睇劇主線個earth

好撚大波

EarthX,Citizen Cold
EarthX既英雄

顧住JL，而家先睇到條Trailer

想問個Cyborg Easter egg係乜？

黑化左

kara好慘

Devoe好型，串到直接爆響口都唔驚

講緊kara 條仔個老婆

係啊係啊一定係死撐啦，只可以撐GG，其他人唔撐GG就係垃圾係狗

希望最後唔好係拎Ruby出黎叫醒佢，唔係既話就有啲老土
暫時SG都好好睇，反派交代足夠，keep住就

係...Neil Sandilands演得好正

做乜最近flash呢邊完全唔介意講marvel d野....
又hulk 又spider sense

你老闆見親iris指揮wells就好撚嬲

次次老點完人就即刻溫仔

其實barry係咪好憎人輪椅？

第一季陰影

Flashback入面Harrison Wells聽到Devoe個名後同Devoe講個段說話 好撚邪氣好撚正

Devoe

屌你老母今季croosover班敵人做得真係好 撞正臭西結婚先黎搞事
今集見到條臭西指指點點都算 仲要屌BARRY 正一食屎狗 臭西快撚D死
條臭西仲好意思講cisco,caltin佢地係the best
講之前你諗返自己做過D咩 知唔知醜 快撚D去死呀

tom

devoe 呢個反派

個個都可以屌鳩Barry，就係臭閪唔可以

Thawn來自未來應該知Devoe係邊個，Barry會唔會又走返去以前問

...其實future flash都講左啦....整個大腦抑制器黎對付devoe
屌不過唔通要人教到你咁詳細咩....

點解要咁對kara

The flash 第七集邊度有...vm都仲未有既

有概念，但點整先可以抑制到呢樣難攪

交比Cisco惗啦

臭西又指揮

Good luck. Mr Devoe

有cisco...只要你俾到個名同樣野既function佢就慢慢整到架啦

多啦Cisco

其實winn同cisco邊個勁d

睇到好似我都失戀咁

Starfish

Winn對外星科技熟啲，Cisco對multi-universe熟啲

好想見到佢地一齊出現既scene

你話cisco跟開偽wells做研究識咁多科技都話合理
Winn一般it仔出身（雖然有老豆遺傳）
可以玩晒d外星科技會唔會太尾機
仲有其實sg套衫同guardian套甲d材料佢喺邊度搵返黎

巴仔個邊終於入主線

WE'RE THE FLASH

屌今集聽到呢句就嬲 收皮啦臭西 咁鍾意we are the flash 下次啲敵人去打埋一份呀 明明最冇貢獻就係佢 個個都講得呢句 係佢唔得

哇LOT果度Grodd加入埋咁撚癲

真‧legion of doom

RF仲出唔出得返黎
成堆人鳩下鳩下又幾得意

上季係智障廢柴中二病三人組

高智商罪犯

有少少想睇番佢地出黎9fing

睇錯做廢中三人組

其實Devope 有咩陰謀？
睇落唔似壞人

係囉 似係想幫Flash上堂

應該似zoom咁想醫自己

點解係臭西發號施令點哂成個STAR LAB 做野

佢話想幫人類 可能係想將人類進化做metahuman?

我想佢出黎打Flash
整個後生版出黎，咁就可以話佢打左十幾廿年唔耐煩返去想殺Young Barry，之後就可以駁返Season 1

之前好忙 今日一次過追番晒Flash同lot
我覺得兩套都好過上季 devoe好似有啲睇頭

聽日追番arrow同supergirl sg係咪都係咁垃圾
之後等下星期crossover

arrow睇s1,2同5就好

3，4真係睇到火起+眼訓

用android嘅google terrarium tv啦，一定最快

都講到口臭，下次有人擺第一頁嗎

Elongated Man今集突然消失左

咁唔會出現，thawne 係未來，而漫畫最多係去過 thawne 嘅未來個度

Crossover trailer都唔見佢

Mon-el新老婆同Kara之間我都唔知點揀好

我估devoc真係好人黎，因為自己思考到全部野，知道flash係好人但成日闖禍，所以想佢成長。。。未來barry知道Devoc係boss,但最終係好人，所以唔介意講咩腦部抑製器比barry聽。

嗰個savitar嚟喎,devoe 其實想要flash個body,配佢ge fastest mind

屌，好似係，記錯sor

有無人覺得Arrow今季FBI果邊個故事真係好煩好悶....
除非你話其實佢係奸角果邊安排....
如果佢最後真係D低B既FBI咁呢個安排真係好多餘.....

其實arrow verse入面唔係argus權力高過fbi咩
argus都唔理Oliver fbi條黑妹有咩資格出聲
copy that叫佢條女出句聲已經冇事啦

呢個時代既Argus好似仲係秘密組織？

秘密組織=/=無power

argus係dc既地位應該仲高過shield係marvel入面既地位

睇咩作品啦

Arrow又不斷嘈交和好嘈交和好

TVB化

不嬲都係咁

雖然sofar幾好睇 但出得大boss未

唔好同我講今季就係打helix個中坑

richard dragon丫嘛,賣藥比copy that個組織大佬

雖然我唔太中意Felicity，但我真係惗極唔明點解要將治療Diggle既事對佢保密 佢話曬都算係科學家

Dovoe 計唔計到自己點避 大腦抑制器 今季終於唔洗比人屌住打？

恭喜差婆取代Felicity成為我最討厭Arrow女角色

devoe呢種用腦型boss好正 終於唔
係再係一個跑得快過barry嘅人做boss
不過今季flash個喜劇節奏同今集岩岩有啲相反，可能始終要介紹devoe由來

下星期終於crossover打納粹

上季好左好多
但今季又變返之前咁煩膠
有秘密，瞞住，比人發現，嘈交，和好，話no more secret，點知下次又loop過

Curtis話 你唔同我講？話哂我可以令到Felicity行得返喎

姐係grodd喺flash到帶走左佢去大猩猩城，叛變做大佬之後，因為時間交錯彈左佢去越戰？

想問下crisis on earth X 係邊兩集? 只係睇開arrow 同 the flash, 無特別追sg 同lot

分4part 4套都有

兩日睇完, arrow調前咗,同sg 同日出

邊忽似大boss

上次話轉真正4集crossover 仲以為走左又得3集添

上次sg果part所謂既corssover

Barry！I knew it！I knew it was you！

仲要flash會播返同一段

那時睇SG, 一直等到最後先有野果下真係

等左咁多集thea終於醒番

其實Devoe係咪只要加三點喺個頭到就變左Brainiac

推呢個上黎

Arrow出boss未

Richard Dragon

Arrow
公司改名都可以嘈交

其實flash唔係都可以快速思考?
btw 臭西又講we are the thing
team flash關你撚事咩
savatior 真係has failed this show

Auntie Thea

可以快，但知識量devo多好多。可以想像flash係有限容量ssd, devo就無限容量咁濟既ssd

Rene要拎最佳進步獎，上季成日screw up things，今季真係成材

上季大煩膠 今季做到野 但有少少老屎忽 指明dinah做leader馬上用年資同人嘈

套suit都有進步
不過我覺得佢呢季冇乜作為 比Diggle害到跌落橋

其實vigilante咁都唔死 係咪佢都比dark matter影響
變左meta 因為之前個片段明明係對正個頭開槍

如果William肯比Oliver train就好

到時多個arrow版damien wayne

咪講左佢而家係不死身

我成日覺得Arrow條FBI nigga係Cadden James啲人

罰重睇

Marvel同Dc電視入面黑人差婆黎講
Arrow呢個一定最黑人憎
Luke Cage入面Misty Knight雖然都多野講，但起碼對主角隊有幫助（仲冇左隻手）
Gotham入面個Harper都冇阻頭阻勢仲幾得Gorgon信任
Punisher個Madani雖然廢啲但係幫Punisher擋左一槍
屌你老母fbi 黑人憎程度拍得住Iris

FBI係想寫成咁多啲, 某程度佢都好成功
不過對眼好細, 之後佢個頭同塊面又大, 搞佢到真係好樣衰

咁呢個角色的確冇討喜既必要 你又講得啱
個樣就唔評論啦 普通黑人樣

屌啲劇情好牽強
明明上季arrow都有份幫手打呢dominator 比官方最高層識哂 照計可以由上而下壓落條fbi差婆叫佢咪再搞
Copy that條女又唔知去撚左邊 當copy that犯左錯先出黎鬧兩句就走左
做乜啫而家

captain cold拍完prison break
好似都無打算翻arrowverse咁

等緊一集拍flash vs the rogue嫁

做kara細個條女點解可以似得咁緊要
樣 語氣 表情全部一撚樣

好似拍埋crossover就正式離開arrowvers

嘩屌Legion of Super-Heroes過晒黎？

SG第六集開始好睇
最主要冇左alex條垃圾線

Mon el喺Kara面前衝埋去咀Saturn Girl我忍唔住大笑

Fortress of Sanctuary沙漠版Fortress of Solitude
好老土

N52 kara都有個Sanctuary喺海底

agger，早幾季仲講到argus啲權力幾大幾大咁，講句唔俾fbi查，fbi根本可以即該收皮

有無人知點解supergirl個laser 要整藍色

驚同dceu版撞？

而家flash仲未用到快速思考，漫晝入面快到可以預知幾秒後嘅未來 ，希望今季會有埋呢個能力

Kara呢頭見到mon el結左婚 轉頭就去barry婚禮
咁大整古

你要當crossover劇場版咁睇多數劇情唔會同往後有太大關係 亦唔會留低伏線

有機會，之前CW話今季barry會有個新技能

Young kara話想同clark一齊果度睇到少少眼濕

guardian今季有冇出過場？
上季唔順眼既野都一樣接一樣冇晒

仲有一日

就可攪彎晒臭西個婚禮

會唔會最後打完一輪個結局係繼續結婚

多數係

肯撚定係

越黎越鍾意呢個妹妹

Earth X Prometheus真係有驚喜

earth x oli食埋kara
痴撚線

alex同sara

未有字幕唔知我有無聽漏....佢只係果邊既prometheus?姐係都係chase黎?

屌wally接子彈果度好撚型....特別係個髮型....雖然之後接箭又柒番....
但果幕真係好撚型

holly fking shit當我無講過 ....打呢個回覆果陣未睇arrow果集

逆閃個角色已經俾佢地寫到唔洗諗點解仲未死就可以拎番出黎用....
becoz of time travel barry~

期實都估到會咁，不過冇諗到啱啱見就即刻…

屌你老母臭閪好撚多事，oli同felicity關你撚事呀

Barry咁就一世

Thawne

好過電影版

My name is oliver queen, i sleep with every woman in my tv series

一開波死那個係earth x 既james?

好想睇番見女就砌嘅oliver，永遠都記得s1佢勸tommy同laurel和好之後，轉個頭就去屌laurel，屌到街上面嘅tommy望到

其實wally果下型完之後俾咩電親？

Oliver射枝氬石箭出去果下

綠帽俠

sara見女就flirt

不過好正

電箭

最好睇嘅兩集
tommy

無事既!!!!俾earth-x d人打斷左!!!!!實結唔成既!!!!!

結唔成婚：不停拖住Barry
結得成婚：ALLIN佢離婚

Wally型棍左好多

係咪要幫jl谷人氣所以今年聯動先課金

Wally接子彈係幾型
婚禮個場戰鬥好撚正
Caitlin用冰刀同Cisco breach Oliver個下型到
仲有sg轉身拍掌個下都正

Yes
Guardian今季第一次出場

拍手果下後面班自己友訓低曬

好大力

故事吸引過jl

今季 CW做咩事

係咁用M記reference

今次到蜘蛛仔

有無人估佢地行禮前同barry傾計果個女仔係邊個....
睇緊果陣我都奇怪點解無啦啦俾咁多鏡頭同對白佢....
如果有人估佢係barry同iris未來個女
希望唔係啦....咁姐係佢地真係結得成

上集都已經係講spider sense

Kara咀Oliver

上季我都估tommy係普羅米修斯 雖然最後係chase但都正

估唔到今次crossover

sad oliver

屌你老母垃圾iris仲好意思問堆科學家講緊咩

你咩都唔識就死返屋企 又想指指點點? ON9

連facility都叫佢收皮

結婚就大撚曬，雖然平時都係
收皮啦八婆

btw 而家嘅flash有乜理由慢過wells 時期嘅RF 雖然由頭到尾都唔知wells 時期嘅RF有幾快

係咪未出哂?
想齊哂先一次過睇

仲有flash同lot果兩集聽日做

係囉...仲話佢係speedforce出番黎之後快左好多....
不過可能佢仲有心理障礙姐對番住一開始果個RF

算把啦 即使大家幾憎臭西都好...最後臭西都唔會死
今季有女下季有孫

雖然唔想睇到佢2個結得成婚，但Joe個Speech真係睇到

痴撚線音波攻唔撚出音波攻
出音波攻既話一早秒左Dark Arrow
Dark Arrow係Killer Frost既絕對零度
所有原子停止運動既情況底下隻手都無廢到

好似仲好睇過JL
利申 : 未睇

有追glee表示今集又見到Kara唱歌好感動

可能機械手之類

屌KARA著藍色裙好撚正

淨係想問問今次crossover
supergirl 係第一集
之後flash
之後lot?

Supergirl, Arrow, Flash, Lot

好撚好聽

會唔會將白wally個女轉埋落barry到

oli suit左型過巴仔

可能係Dawn黎

Oliver叫cisco breach佢，招combo勁型

有冇巴打有arrow s6e8 嘅中字字幕

個神父

melisa又唱

應該睇supergirl定arrow先？

Oliver 著Tux 型到

而家BARRY真係好撚型
接子彈再射返過去

屌原來ON9仔黎 當我無講過

但揀女太bad taste

我都想問
搵左好多個網都未見到有

遲D應該蜘蛛仔都加入埋

一定係

Sara同alex

咁個仲唔係IRIS

一夜情就似男人
咁姐係一夜情親一定係HEHE啦

subhd arrow 岩岩出

Earth X Prometheus

垃圾

應該係有史以黎最好睇嘅一集supergirl

係
但係點解無膠膠份？

The man in the high castle?

我覺得s3e6最好睇

OLI好慘
比兩個寸咁

幾套劇都回勇
如果kill埋臭西就perfect

OLI愈黎愈BATMAN
克石ARROW都有

sg起碼冇左兩樣上季既on9野.
Alex線同guardian

好似唔見左steel

SAR LAB由s1到而家仲係0保安

個個入star lab都會講

wtf
oli x 隻手冰左都禁到制 仲要1 shot解雪

sg d pose有時怪怪地

Lot嗰集先出

想少少問題
利申先 淨係睇咗LOT S1, Flash睇完S04E01然後棄咗, Arrow 全部, Supergirl淨係有睇舊crossover
同埋唔熟arrowverse嘅time space concept

LOT班人係唔知"未來"嘅嘢
就算barry fucked the timeline (暫時未知係唔係)
timeline reset 或者唔同咗
gideon 唔會即時update database之類

柒Ray去咗邊?

以為有infinite parallel universe, 係今集先第一次講呢個設定?

btw, 以為arrow班蛋散無機會出場
bbtw, 有啲suprise starlab唔會自動Detect有breach開咗然後出alert
bbbtw, 希望cisco救全家

如果oli有整枝射出黎變kryptonite氣體既箭應該救到全家，
flash都接到箭佢有咩理由會無諗過

參考TDKR 同BVS

Wally個款係咪gay得濟所以唔俾佢出，
兩年crossover加埋出唔過五分鐘

Prometheus 帶走Black Siren 有cctv 影到都唔提

如果part3死晒iris同felicity就perfect ending，
oli同kara一齊就更perfect

睇緊reddit
暫時好似麻麻地
太多unknown

呢下明顯學hulk, 呢排CW DC成日name drop Marvel角色，今集講spiderman

其實佢點知supergirl弱點？

Earth 1 有綠石俾佢整箭代表左d咩
Earth 1 superman

究竟呢個reverse flash又點黎？
lot入面咪死曬囉

無追Supergirl,Kara真係好正
Oliver幾時同人打番場友誼波

依條臭西真係串過馬撚

佢今集個句time travel 真係大哂
真係打極都唔死 明明lot已經真正消滅左都仲係度

佢心入面淨係諗住快啲結婚, 其他wfc
臭西快啲死

咁有冇earthX Barry？
點解eobard出嚟咁難拆佢都仲要寫

我loop咗幾次
首歌同佢都sweet到爆

lot rip hunter好似已經提過有man of steel and dark knight

連動分幾PART？

BTW，都好睇過JL

真心好睇過JL
2集已經N個surprise
聽日仲有cold
今年呢個crossover咁撚正 下年點算

BTW KING SHARK又俾人當雜卒

唔得 我要barry and kara

Kara, Sarah, Alex, Caitlin四個同場勁靚

EARTH X版oliver同RF嗰段
反派啲角色互動真係好撚正

Wells好戲到

Alex身材好靚

著deo件制服成日波突突

唔明點解佢唔直接話佢係earth x既flash好過...
係要話番佢係Earth 1 RF.....

但係今集好撚型呀 仲型撚過barry.....

第一次見wally咁型

明明就最襯

除左中間一兩佢轉番多少少講笑之外....一開始本身已經係好跟Batman架啦

可惜俾SG fdzoned
我支持snow x barry

連動集都吸引過JL，叫JL情何以堪

睬你都ON9

Stephen Amell最初接arrow嚟做嗰陣,劇組係俾batman漫畫佢參考,本身呢個GA, 就源自smallvile 個GA , 唔係classic GA.

barrow

要開始ship Oliver + Kara

其實cw 有套Freesdom Fighter,入面係有Earth X Dark Flash
有個細節就係而家個eobard講野風格似係原本無融合wells性格嗰s1 eobard.即lot s2 flashpoint個eobard.

你講果套動畫?但入面果個dark flash唔係果邊barry黎咩??
我記得係grant gustin配架
我都覺得佢演技浮誇左....唔似S1最後果個假wells....反而似番本身eobard個樣果陣D演技...

好彩今次唔係壞Barry，上季心理陰影

我估Tom係突登學Matt RF 而唔係唔記得點演

Ew....(no offence)

每季都聽無限次: you ok? can we talk for a sec?

佢d演技應該係成個cw加埋，RF無佢carry都差幾皮

Super Speed！I don't have it！

弱化killer frost

Noted

好想快d睇埋尾兩集 好睇到 JL仲衰過套電視劇嘅連動真係

The Ray係Earth one既人

慘, 好睇過JL

磨豆腐

場warehouse戰好多穿崩位

氣氛唔同既, 始終crossover係好玩好多, 同埋對d characters有認識
對比下JL flash, suckman, cyborg都唔知乜水, 對手已經唔知乜水, 自己team又唔知乜水, 都唔知睇左d乜

正

呢次連動次序係點

好想訓係中間

gross

because he is batman

下集sg guardian終於出返黎

Running home to you 好好聽
可惜兩次都係唱俾iris

套戲服即時循環再用

btw, 用番這歌去呼應s3都算係咁但叫kara唱真係驚喜

係Gross都好睇過Olicity

又會咁岩做young kara個女仔套戲今個禮拜香港上

希望iris 可以死啦
真心煩到仆街

邊套?

隻肥鳩腳真係好撚嘔心

Wonder

有 Room 個細路!

睇錯the room

flash生肉已出。最後

red tornado咁樣用一用就收皮?....

如果呢個Crossover有埋超人同火星佬就真係完美

stein 死撚左
點解上waverider 都唔救

得罪講句
Arrowverse Justice League 仲好睇過電影果幾條傻鳩

係呀

希望唔係真死 咁既退場真係

落埋葬啦喎.....
真係睇到喊出黎...仲以為去番LOT主場會救得番....

喂屌你老母

做咩事最後barry要放走RF... 傻撚左呀??你唔殺佢都可以打暈佢/捉住佢架....
oliver兩個係車頂打左幾耐

人地要拍舞台劇嘛
退場係遲早既事

咁個黑柴點算

captain cold 返黎就好了

btw 好似無提過earthX 有speedster?
定係比earth1 rf 殺左

痴撚線!仲好睇過JL

起碼唔會一人掃場

比班膠層反省下

copythat最後都有得出

屌真係夾硬俾機會佢出場....

屌無諗過要死囉....人地個孫剛出世無耐炸

現在咁睇番轉頭，教授一早插住大量死亡fIag

Wally終於洗走陣柒味

成日同遠方既女講電話同埋成日話過埋呢段故事之後番到去要同個孫點點點

dc狗: 深度你識撚/唔係100% zack拍唔計/淨係無皮褸已經嬴......etc

反而無出laurel

死撚柒開啦垃圾babygroot

教堂執子彈果度好型
希望可以入LOT

真係過Titan ？

Crisis On Earth-X Pays Homage to Superman II

捉佢既話會好似上季咁害死cisco

上次捉住RF個陣cisco差d就係咁先,佢唔可以阻止條timeline,唔係一陣又fk up左

話說captain cold係唔係在現實無認過自己係hehe?

一早comeout咗喇

噢

追post 劇透左身己添

仲諗住話7ray終於型翻次
點知轉個頭又柒翻

btw,copythat最尾出黎先醒起四集crossover都冇見過佢

未來戰士黎既野

on9
班兵拎住支鎗都同人肉膊

道友要叉叉電先

果陣果個RF因為仲要俾佢番去做殺阿母果D野姐.....
依家呢個乜都做完啦....

屌你睇到喊撚左

成套野開頭好star war之後似未來戰士最後似bus ending

上季係因為flashpoint 先害死cisco 姐
嘩屌咁RF 咪無敵
次次都唔殺得佢

另外black flash 係唔係當已經死左 (killer frost 殺)

點解其他earth 無black flash
點解earth x 無speedster

stein

收撚皮啦垃圾babygroot
關你撚事咩

fb見到

Oliver好撚型

無論邊個earth 既oliver 都係咁成日都會hesitate

喊到九彩，Stein

反而兩邊嘅Kara都做得好
大愛又好陽光
奸又真係奸到出汁

其實RF洗乜用red sunlight weaken Supergirl
佢本身招手刀已經可以直接穿過Supergirl身體拎個心臟出黎

Stein
Atom而家終於識局部變大 但轉個頭又柒返
Caitlin帶住Zari同Vixen飛上去勁似超人特攻隊個冰佬
總結4集黎講都係婚禮個場最正 最後大決戰可能太多角色，個個都搶唔到fo最後就變得有啲亂
但整體黎講我覺得呢季crossover好睇過上兩次

唔係講笑,依幾集CROSSOVER仲好睇過JL 好多驚喜同教授同個黑人
陪左我地咁耐,有個認真撚搞下笑,但都唔拍落去
利伸,有入場睇JL

岩

有曬起承轉合，奸人又有明確原因，係特技唔夠電影
今集連黑人都交到戲

如果電影連電視劇特技都比唔上真係食得屎囉....
雖然依家電影JL有D特技真係太差

THIS IS GAY

好似係arrowverse第一次男男kiss

如果今次評價好的話，會唔會可以迫到CW下年加多d burget for crossover既集數用

應該唔係，Flash S1 Joe的上司入醫院時，他的男友好似有錫過

catlin件黑色衫好撚正

兩個都好靚仔，尤其係狼仔Russell tovey

好久遠

搵真超人黎客串啦

全面驅逐BABYGROOT

成日凝住會team Titans

rf 冇tom 做真係柒好多，lot 個 rf

tom係好陰濕邪惡果種奸....lot果個係奸到出面咁

反而幾鍾意真身版
比黑閃追 同兩個廢中合作果段
同埋柒ray困埋一齊 話自己只係想生存果段

兩個版本都好有魅力

大家點睇The Ray呢個角色
我覺得佢個頭盔好柒，但個角色性格幾討好
同埋始終冇交代佢一開始點解去左Earth-X，叫做留左伏筆
希望之後佢有機會再出場

臭西同barry

屌咁樣衰收尾

Barry+臭西
Olicity

下 兩個各有風格

兩個都好正

好記得S3E01 FP入面佢D戲 真係好正

遲下咪有套動畫講返 好似係

其實佢邊個黎，對佢印像係得Quantico

唔係有集lot定flash出過咩

咩呀第一次出場咋喎

屌professor死咗啊
irsis仲話咩remarkable day

臭西食屎大 ON撚9
無氣屌佢 返去睇S3佢俾人殺都好
屌又諗起HR代條臭西死左 臭西累人累物 快D死

兩個都唔錯 不過都係鍾意tom多啲

cw死過咁多人 今次grey最sad

仲未睇

佢同JAX D 對話真係

成套野最痴撚線係iris，班nazi打到黎仲每秒都諗住結婚，又串勁班科學家同自己友唔做野又要扮大佬，連隔離肥西都頂唔順收佢皮
之後有人死左大概幾日後又捉左barry埋單，真心痴撚線

臭西係咪咁撚驚Barry 唔幫佢埋單，下下有人死都即刻叫barry結婚

利申：睇左咁多集頂唔順屌出黎

CW其實好成功 可以將一個角色寫到咁黑人憎

冇係cw出現過
btw佢係而家漫畫入面係Justice Leaue America成員

柒RAY真係型唔起

金屬人比人輪

幾條友圍毆佢

唔知幾時開始， Oliver殺人=嗰集好睇
唔知CW知唔知

個ENDING夠睇到爆血管

真係仲正過JL

喂! 臭西快啲企出去啦，唔係好撚中意扮大佬架咩屌你老母

兩個拎把弓發發發
武指偷懶

點解要退得咁sad

之前佢係唔係都比barry整到嘔過 好似

明明sg 果陣都係有人型 (有血有肉既人類)
做乜earth x 果隻變左純機械人

btw Earth X 係唔係無speedster

Iris 正一連登仔
講就兇狠，做就碌撚

有

機械人好睇過sg版個柒頭喎

十幾條友

可能比Zoom殺左

今次個crossover本來真係好睇過上年，
但可惜part4真係劣咗啲，
part4明顯好似唔夠budget咁，
動作設計同cg都差過part1，
另外做乜撚咁多基佬基婆，係咪痴撚線，
個ending就最撚戇鳩，唔死都算，
起碼斷隻手或者整噁佢呀？仲要結埋婚...

其實覺得Tommy淨係出一段嘅，
嗰段啲對白可以再寫好啲就perfect，
始終Tommy應該上年crossover就要返嚟啦

有基佬基婆又點

我都覺今年crossover最尾場打鬥有啲失望，反而婚禮個場打得仲好睇，btw Stein 無諗過佢退場
要整死個角色 第3集分體個part已經驚驚地

咁earth x zoom 又去左邊

真人演員好似得captain cold 同 grey 係gay?

earth x個the ray真人都係,wally係bi

barry有幾獲唔夠RF打... 明明又WIN過Zoom同savitar

實力不嬲都係劇情需要

Vixen同紅箭都係

唔掛得咁熟口面，個RAY係sherlock怕狗嗰條友

係喎，紅箭走咗太耐，差d 唔記得佢都係添，重要近排同條仔結埋婚。女既就唔清楚喇

嬴zoom 係出cheat (分身，佢應該唔敢再用, 驚又多件savitar)
嬴savitar 係因為savitar自己戇鳩 (+仲留住barry 成日都大意既特質)

RF其實不嬲都高barry 幾班
除左season 2, 成長期RF vs 成熟期barry 打輸

vixen ig d 相好撚正
點知係sheshe

紅箭就算啦
柒到仆街，完全無當佢係arrowverse一份子

btw sara好似無乜講自己真人係bi 定les 定點

外國好中意紅箭

兩個kara 訓哂係度果幕

紅箭 好似同過 felicity 拍過拖
鬼佬依家興多元化, 漫畫都出多咗LGBT角色

逆閃可以好快咁屌曬兩個都無人覺

professor
仲諗住可以俾佢返去湊孫
明明上幾集sarah死咗一陣都得返

你唔講真係唔記得....咁耐之前果集

Cold去向唔知點呢
又話唔拍 仲以為佢會死埋

樣唔係最靚身材唔係最正但加埋就好撚無敵

btw最尾大戰佢整冰路型撚到

佢以後都拍定點 奉公守法既cold
另外RF話同SUPERMAN係未來打過,姐係遲下應該出場啦?
屌,真係好睇過JL

諗唔明點解入過sf ge barry仲同rf打到好似55波咁
明明一出來就已經吹到前所未有咁快

Btw rf話barry殺過佢？幾時既事

有冇人可以解答下點解易啪分未死，唔係erase咗啦咩

所有用冰既角色都要整一次冰路
Btw我覺得佢帶埋Vixen同Zari個段好唔合理 有咩可能直上 好似真係識飛咁

答唔到 上個season都好似出返黎一集,但捉左佢cisco會消失

Where is my super suit？

Time travel 解釋所有野
劇組都廢撚事諗原因

是撚但啦 有得睇返RF係好事
FLASH咁多反派唯一睇係佢

屌之前巴仔Erase咗佢一次，Legends直程用權杖收佢皮，而家又出返嚟，屌真係everywhere is Thawn

kara仲要成套衫比人換左

會唔會之後次次聯動都係佢搞事

下次係咪有埋black lightning

BL暫時唔打算納入Arrowverse
不過Multiverse既野 你話佢係地球幾都得

係咪得我一個鍾意White Canary

屌那星Professor演員退場姐，駛唔駛用死黎收尾呀

唔係
s2個陣佢已經好多fans 白滑大波
最重要係作為女主性格討好唔拖泥帶水唔似煩膠肥le同臭閪Iris

LOT第一季佢同cold好似有感情線
結果雙雙變攣

其實你有冇season 2嫁

Sara同邊個都可以有感情線

喊到仆街

Stein中第2槍我都眼濕濕

最後隊員同家人D反應

jax去佢屋企門口喊住攬住佢老婆同個女

S2嗰個RF係殺Barry老母之前嘅RF
如果阻佢返未來 條時間線會亂
Cisco阻佢返佢所以先會死

Crossover呢個RF係唔知邊到嚟
佢都就咁一句話time travel就算
所以唔使執著佢邊到嚟
唔殺人係Barry風格啫

有錯請指正

可唔可以出個kara full version或者合唱版

咦 原來flash第一次亂入supergirl已經提過earth x

係....season 2果陣唔可以捉果個RF因為果個係要番去殺阿媽...唔俾佢走就佢就番唔到去殺阿媽所以timeline先會被改變...
但今次呢個佢都講明話係starlab留左咁耐咁擺係S1果個RF甚至之後

如果CUT走結婚果PART，呢個聯動就完美

知道Stein會死, 但佢中槍果吓睇到喊
反而之後響waveraider上面同jax一齊喊果度好D, 可能jax演技差太遠

除左某D plotforce之外, 整體4集都好好睇
但真係dllm iris felicity, 依家成個r/arrow淪陷左

Jax喊唔出眼淚

呢個真係敗筆位

應該下年又復出掛

RF仲要剪爛Kara 件手術衫

好似有靠zari d風

合體技

kara 腳仔軟

睇完第二集，又係完全弱化晒啲人 star lab 個一個打晒

唔肯定係咪rip講 但好記得嗰句
”I have seen the dark night rise and the man of steel fall”

係佢講過,你無記錯

錯字自

dllm iris真係on9到震
cisco去救caitlin佢地仲問人去邊
你唔撚係想人地一齊死掛
佢個腦除左結婚同屎之外仲有無常識係到

我已經開始懷疑Iris係編劇政治正確下被逼轉黑 所以心生不憤寫到佢好Bitch

死人呀 who fucking cares??老西要結婚呀

cls alex同sara已經有fan page

Link？

Flash高周波刀殺唔殺得死kara

點解wally打婚禮之後唔見左

臭西無啦啦問Kara Where is Mon El
編劇有心整到佢黑人憎?
寫死佢好過啦 屌

protect joe女友

但之後完全無出現過

仲問佢地幾時搵到earth x班友，仲要個坐姿係好撚討厭果種

I don't have super speed

神父化左灰個幕好撚好笑
Kara唱個首歌
今次crossover真係不得了
Prometheus
btw 個婚禮咁多人
d 身份仲唔穿撚哂?

臭西當自己係大家姐

咪講左rory用枝閃光燈消哂記憶囉

出齊先追應該未睇到

就算結婚嗰時都好撚臭西
講九歲跳舞乜乜乜
屌你啦 eddie未死你嫁咗俾eddie喇

We need a studio version for this song

火伯死佐

4集160分鐘仲正過JL

無人記得eddie

咩呀 完左婚禮就講左啦

【ＤＣ影集宇宙】超少女、閃電俠、綠箭俠、明日傳奇的影集製作人因性騷擾正式被開除

有無咁多呀

九條女有機會全部都有份

Season 2 仲講左一樣野，叫time remnant，barry係 season 2個陣同未殺barry老母嘅eboard講佢已經死左，eboard係內自未來，佢可以當history咁睇番佢點解死，之後去改變過去去令自己唔洗死; 而lot個個eboard 究竟係邊個time period嘅eboard呢？無人知。係咪time remnant？無人知。

要搞清楚邊個time period嘅eboard都已經夠煩，仲要理埋係咪time remnant，barry嘅決定係岩，但唔應該表達得咁低能姐

但上季自己要死就要人全team 幫佢

geekbase 呢個垃圾偷文網就咪撚post 啦

點解好睇過JL?
因為經過左咁多季 有哂背景
三個最主要嘅主角都有對等嘅counterpart
加埋有個經歷左啲多嘅角色死左
今次應該係最好睇嘅一次

我錯 我因為佢開頭咁老而不咁唔鐘意佢
到最後先發現佢一直都為左Jefferson做咁多野

wally 接子彈接到好似跳舞咁仲以為有機會大顯身手，點知比人叫左去保護joe同cecille再無左出場

點解Joe要走 Iris唔洗
Dllm編劇
佢又唔似Felicity識hack鳩人

做左star lab坐館啦

因為ba仔都想佢比人射死

呀屌臭西真係好撚假

好撚想屌死IRIS條臭西!!屌到佢出晒水

最緊要你中意

依啲八婆成日西口西面,一定要屌撚到佢喊

公道講句，黑人演員黎講佢係ok的
不過臭閪必須死

佢上咗妝我都屌得落，雞女、FBI嗰啲就真柒，
可惜寫到佢鋪格真係好撚黑人憎

終於睇哂
今次真係cross得好撚正
如果有埋J'onn J'onzz同John Constantine就prefect
估唔到Stein會死
雖然佢唔拍 但係以為可以返到屋企
明明可以俾佢分體之後退休

原來有巴打係同好,WE ARE TEAM IRIS

Vixen係咪arrowverse最索黑人

識揀一定係Patty
唔會係臭西

Linda都好過臭西啦 好似係

Stein死真係眼濕濕
兩個oli係車頂打都真係揸流攤，打咁耐都無郁過，剩係用把弓係度打人
Captain cold 留係度應該返lot啦
4套劇，而家最想睇lot點發展

Stein我係流左眼淚
用臭西換佢條命俾人享受退休生活得唔得

Kara or caitlin

snowbarry

我仍然等緊patty返嚟

本次交叉出現了許多二重身,就連乘波號也有納粹版,而船上的人工智慧「Gideon」,還被無情黑暗版的Oliver大喊「閉嘴」,為這個「Gideon」配音的不是別人,正是Oliver他媽Moira Queen (Susanna Thompson)

食屎啦臭西
Barry 成世都鐘意你
你又講翻九歲跳舞，咁Eddie 係咩呀

成個 crossover 最差一定係個尾
啱啱搞完白事就見到依兩pair 搞紅事

同埋felicity 咁樣騎劫左臭西個wedding
好野呀
極品

呢4集真係唔錯喎
連動之餘
劇情ok
仲要轉到每個主場都真係果一套既角色係果一集既重點
真難得

不如cw特登整集出嚟講佢兩個鬥仆街啦，
一定仲好睇過平時

r/arrow又變左Punisher討論區

Russell Tovey演個個係咪金色先鋒

The Ray

今次crossover不得不讚下Melisa
佢做Overgirl同Supergirl都做得好好
Overgirl寸得黎又帶點可愛
Supergirl又完美呈現左佢大愛犧牲小我既精神
好似真係兩個人咁
相反Stephen兩個版本都好似同一個人咁 但og爆炸死個陣佢個下大嗌幾有力

睇返原來係KillerFrost自己噴冰風吹上去

Caitlin BB好白滑

Final battle 有幕係後面有人用槍射Nate跟手佢再轉身打 Nate嗰吓個樣勁似：wtf?! Seriously? Shoot me with guns?

而家三個主角都扮過邪版自己，真係佢最交足戲

Stephen 2個角色根本性格一模一樣

如果Dibny有份,睇佢同Rory 互動應該幾過癮

個下Nate好型
之前有集lot佢擋火車又係好型

冇計, 唔通要個boxing arrow出場帶納粹咩

Mein Fuhrer!

Overgirl同supergirl 一齊上

好憎要退場就要整死佢，講佢退休唔得既。

geek base係好垃圾，不過冇咩中文page係似佢有咁多文同咁快有

認真係，一開始flash poat 既人都話佢好好j

好撚on9個it女
係人地婚禮落oliver面
洗唔洗咁撚大聲呀懶係真性情咁
結個婚又好難為你咁
轉頭人地結婚就來搞掂你又要插嘴
唔識分莊閒成個世界跟你轉咁

仆街黎
見到臭西同巴仔結婚之後又話想結
神又係你鬼又係你
當結婚係玩咁
快撚d死左佢算啦

見到佢著呢套衫安慰jax，即刻諗起av情節，用身體安慰

Firestorm & killer frost

但係出場最震撼都係like I told you from the beginning
成季入面除左殺臭西最正係呢一幕

我記得之前個post 都好早有人話個句係
I am the future flash
唔係 I am the future, flash

喺街po唔到gif

點解臭西係crossove可以扮大佬
一年得4集 比我地專心J下D女都唔撚得既

其實好多人都估到

第一次講個陣我都有估過
因為佢好多設定都跟N52
但係到真係講個幕都好正

岩岩睇crossover 第一集教堂個度，
Oliver 個把弓點變出黎
有冇巴打解答下

Nano tech

好似係S4個陣，Oliver把弓已經比it狗改到可以收縮，好深刻有一集係佢同it狗食飯 有人撲佢，然後又拎咗把隨身弓出來當劍用

之前crossover oliver打wells mvp級表現，到今次同自己二重身係車頂鳩fing fing，好大反差

我反而想知d箭邊度黎？
隨地執敵人射落地果d?

s3 已經有得縮

IT狗

但係barry仲未有得用介指變身

其實有分別
Stephen nazi版無表情d

可能編劇已經無諗住整

jax d 戲好屎

下集LOT有Constantine

但係預告無影咁奇怪...

有戒指就無得成日困喺lab=少見咗lab班人=少見咗iris
iris同felicity係CW兩大台柱

Zari 係後面噴風

我翻睇過，係KF自己噴冰風

個鼻好好戲

定係話佢兩個版本都咁黑暗

睇完成套真係don't know do what 好似小朋友齊打架 但見佢地咁認真打又唔好意思笑 btw 最後Barry放走RF都有

咁都唔好睇

唔係唔好睇既 但d特效真係好影響觀感

無限箭, s1嗰陣明明話佢得20定30支箭

今季CW算唔算最平均既一年
早幾年永遠都係得一套跑出 其他睇到訓著/扯火

記得
個時有個人計過數
帶多個保安

呢D算吧啦....batman條皮帶都乜都裝到啦....帶幾百樣野係身咁....
箭袋有無限有幾出奇

電視劇唔係無限budget
一連4集仲好睇過dceu JL

LMAO

成個post都無藍衫kara

岩岩先睇crisis
有mos個Kryptonians

如果當時一箭ko 兩個保安

係咪個俾Oliver催進度嗰個？

係 一睇就好撚熟口面 上imdb睇果然係

Kara mol el條粉腸

Crisis好多口水

Kara知52 earth

做埋下星期唔知要停幾內呢

Arrow開始字幕係咁crash

Crisis真係好crisis
雖然只係兩個世界既事 但係有成大班人出場

上年已經知

下年cross係唔係應該要俾埋超人出場

SG 有無超人出過場？
無追開SG

S1有字同長毛cg
S2開季同結尾都有出場
亦係S2最好睇果幾集
超人一出就自然搶晒戲

有d 興趣追番，親SG 唔係太多季都重追到
Arrow 就真係太多，好難追

Arrow要追既話可以忽略s3 s4
但一定要睇s1 2 5 尤其s5 真係好高質

sg可以skip左第1季

我就係SG 睇過2集，捱唔到放棄左
LOT 第一季個時又係睇左幾集，頂唔順放棄左。
到上季4劇連動睇番LOT,好睇左咁多既
又想知captain cold 做咩死左
之後就捱番LOT 第一季
第二季就覺得好好睇

但係福伯老婆做cat做得好
SG S1睇ep1, 7, 12, 13, 15, 18同結局

Lot同sg都係第2季開始正

SG唔睇s1都好既 因為宜家換左老母

sg係劇情同打交on9
但角色好正

sg無睇唔評論

lot第一季有雞婆真係睇到想死
最正都係future arrow個集

SG S1至少一定要睇ep13 For the Girl Who Has Everything呢集

拖到死，幾次可以殺左條友完劇都無殺，睇到我火都來

比起雞婆我更加討厭rip

屌你我D不快回憶又返左黎

不要再說，雞婆s2走得好

仲要走左真係一集都無出返,太好
Iris都快D走,唔該

推返上黎

“[DC Comics CCO] Geoff Johns, [executive producer] Greg Berlanti and I were saying, ‘It’s so funny we cast David because he’s got those weird ears. Like alien ears,’ ” Kreisberg says. “I don’t remember which one of us said it, but it was like, ‘If we were ever going to make a Martian Manhunter show, David would have been the perfect Martian Manhunter.’ And Geoff said, ‘Well, why can’t he be?’ We already had it set up that Hank was keeping this bad secret, and then we started thinking about well, what if it was a good secret? You think he’s bad but then he turns out to be not only good, but the most good person in the DC universe.”

當初係sg見到佢真身真係嚇到呆左

個人覺得english man其實唔差
不過雞婆就
寧願雞佬同佢係s1交換戲分仲好

Oliver由第一季到宜家屌左十條女
Laurel
Sarah
Huntress
Samantha
Shado
Felicity
Kara (Earth X)
Isabel
Susan
Mckenna
加埋痴女cupid

好少

未來arrow 好似係第3集
oli 無左隻手

雞婆如果靚d , 都唔介意佢咁柒 .......
好彩S2 S3 醒覺, vixen 同zari 都正到

rip s2 s3 好似變左痴線佬咁
超級敗筆

club d燈

今集sg title係 tell me do you bleed?

SG俾人打到變豬頭

除左speedy所有女都有一手
不如上埋臭西啦屌

臭西有機會一定會

仲有妻子Nassy
會唔會搞埋Evelyn(未死的話)同Dinah 呢

點解CW啲劇硬係要搵人打木人樁
睇住佢地亂鳩咁打木人樁真係好想笑

Sg打到爆曬缸 why

Kara好撚慘 日日睇住條仔同老婆調情 自己就係隔離扮無野

Kara話mon el老婆似Greek goddess
係咪指ww
有啲角度係似似哋gal godot

btw kara

頂 黎緊個集Arrow好似好撚正

演Mon el老婆條女叫咩名

SG下集Episode 10: "Legion of Super-Heroes"

見到佢被人打到咁，真係心痛死
仲要下集成一個月後先做

flash生肉已出

睇完 DeVoe

reign

SG第一季已經有legion隻戒指 終於都講到
咁超人應該會出場

唔講唔記得左

Legion有咩勁人

Agent sharpe 放頭髮都幾正喎

Saturn girl知道Kara一定冇事

Devoe 咁撚癲

臭西幾時做左TEAM LEADER嫁

同SM打都冇傷
今次傷到

今次好誇張

下集flash
應該會出現第一季time travel見到既vision

Neil Sandilands咁就唔做架啦.... 唔係下化....
連個舊身體都死埋啦喎..........
佢做得好有feel喎.....呢個黑人好似演得唔係夠高智慧同有壓迫力.....

Flash

imdb見之後仲有佢
準唔準就唔知啦

佢老幾呀屌.....靠佢話事真係食得屎囉....點解唔俾savitor殺左佢呀

下....stein唔拍搞到jefferson都無得拍咁慘呀?......

咪係，iris 死就要救，其他人死又得既

好心唔好寫埋d咁既劇情

有冇留意lily個仔都係叫ronnie 有冇機去搵佢大個版本 再變firestorm?

頂你個iris，死 左人了仲唸結婚

Iris 真係好撚黑人憎

睇左三分鐘就見到臭西嫌人地份結婚禮物
點解可以咁西

Caitlyn同Barry俾人捉，臭西就剩係叫Cisco Vibe Barry係邊同係咪在生，Caitlyn就唔撚使理既

LOT開頭
博士配Arrow theme

Devoe
好睇過打speedster好多

devoe變左個後生仔好唔慣

SG vs Reign好正

臭西無啦啦變左team leader
笑死我咩

終於真係有人話臭西係差team leader

個導演幾時先寫死IRIS.
好煩

好撚正呀今集flash 好睇過上季23集

有無人知點解下集supergirl要1月先做

實力有段距離

不嬲都有Mid season break

聖誕節休季 美劇好興呢段時間停，俾劇組放假慶祝節日

原來係咁，真係而家先知，之前都係成季做曬先睇，係今季先開始追黎睇

Kara點都需要死一次
跟住就可以老母出場救返醒佢

正常 speedster對打就係9跑 跟著睇barry俾人打到仆街

有冇人有睇Supergirl : being super

今集sg最r頭係點解條女咁快就講到同kara好好感情

最後果到嚇左嚇 因為諗起果套又係黑人換腦

咁其實今集DeVoe捉Barry係諗住做咩呢

屌其實最後Devoe係咪想再用部大腦高達，換鳩巴仔個身體

FLASH個尾

其實巴打夠時間執場啦

今季devoe呢個角色真係奸撚到

好彩 flash 臨尾有個twist 差啲以為就咁完...... 但Devoe個演員幾好戲，希望佢之後好快會出返。

睇Legend 個陣仲係有啲sad，btw 最尾有驚喜 終於出場

睇到真係屌左聲
佢幾時變撚左team leader啊....任何一個都有資格過佢

可惜得一集

Wells屌得好

真係唔明iris點解仲可以喺劇入面，felicity雖然煩，不過做overwatch起碼都叫做有板有眼，宜家仲可以幫William 補下習。反而iris做決定冇邏輯，成日怪責其他人，上季累死hr,今季stein死完都仲掛住結婚，正仆街，收皮啦

應該本身就係想要巴仔個身體

LOT開場用arrow配樂

照睇就係，同天啟差唔多，知道自己身體就快頂唔住就想搵個新肉體轉移

iris 做team leader
wells 少左好多機會發揮
變左純同Cisco 搞笑

估計劇組想試下iris 有咩其他定位
始終點都要結婚, 點都要比個位佢
之前做reporter 比較少interaction

而家試team leader, 應該都唔得架啦
睇下之後有咩其他position 可以做啦

結婚呢個位loop得太煩，上季知道barry同自己結婚係因為想衝破savitor必然事件之一，嬲嬲豬左成季

其實成班人party緊收到嘢洗唔洗仆返去拎呀，
何況夜媽媽仲要聖誕節仲有快遞到？
咁撚柒蠢抵佢輸啦真係

黑鬼都要走

constantine
個演員應該都幾中意個角色
hold咁耐都仲肯做

臭閪隊長,我@#$%^&*
今一集,好睇過上季全部

Gypsy個個盒

Ralph好搞笑今集

尤其Cisco問佢有無帶suit跟住佢摷件玩具衫出黎

終於對應番

今集flash真係
好似好睇返

jingle my bell
Cisco:

暗中幫個女奸角拖延時間啊
原定計劃: 困住Barry ->救唔到Caitlin ->救到brainstorm -> 交易換身體
如果一早要Barry身體，就係佢暈果陣做咗，亦唔駛落order買brainstorm

佢係想問joe借間房用，比人叫佢拎返自己屋企先

呢個最合理解釋
所以先要同時間捉2個人，等flash救唔到caitlin，而caitlin就可以幫brainstorm做手術。

照推論應該係devoe迫flash返來，暗物質整到成車人都變metahuman，之後一個一個都叫subject ，係留意緊邊個人可以幫devoe做到身體轉移，最後應該發現到brainstorm個異能係先適合?!

集集CW都有一兩句marvel野

希望Devoe對其他新metas都有計劃

如果只係為左整一個brainstorm出來咁攪,會有D失望
希望其他人都係計劃既一部份
另外,如果brainstorm個能力係女人拎到,或者係個老過佢既老人拎到點算
Devoe:一切都已經係我計算之內,一定係個男人年青人拎到

今集SG搞到我好想做Jimmy Olsen

掉supergirl落街果下笑左
個編劇係咪弱智架

咪係 成日搵戲黎做

淨係拎把凶器去老連咁遠再返黎都告佢唔入啦

Jax係唔係插格肋底

有冇人知LOT最後同SARA傾計個個係邊個 冇左印象

Constantine

罰你重睇arrow 復活sara果集同成套constantine

點解唔出新一季Constantine

好似俾耶撚屌，不過lucifer又冇事
利伸：兩套都有睇

DC耶撚屌得最勁果套叫preacher

點解今個 LOT自上個season開始好睇左咁多 上個season有3個ON9反派狂派膠,今個season有隱藏大佬

好似係選錯電視台問題，無記錯係俾了公家電視台播，好多人都拍唔出/唔俾拍

Nothing But Cancel台

無左雞婆同RIP係船度

睇睇下lot個agent sharpe都有d似supergirl

agent sharpe放頭髮落黎幾正

屌你sara好似想食左agent sharpe

冇睇constantine
復活sara就冇左印象

屌你damien又做小丑 扮奧丁

可能想用多次crisis跌落街個cg

三十幾歲個樣好似老了十歲咁

根本係

佢既設定
如果長期留係架船度
應該成team人死哂

響警鐘喎

呢個真係嚇一跳，不過好想佢留耐D

次次見親女係gay就對眼發哂光咁

講gay captain cold 好hehe

食完Alex下集就想食sharpe

其實係咪無乜機會會出返
題材同super natural又撞撞地
但Constantine 呢個角色真係好吸引

條友做得好好

Devoe老婆就爽啦
而家晚晚都可以唔洗自己郁

仲要黑人

once you go black

等DC streaming 果邊消息好過

有無人可以講一次brainstorm發生咩事？有d亂
即係畀人救走嗰嗰係換咗身未？

俾人救完-amulet 再捉-同真devoe換腦-變brainstorm去party

其實barry既身體應該都岩devoe用
神速力有快速復修同加速思考既功用

Agent Sharp 有啲似the Vikings Lagertha

問題係佢做咩唔走
成村人做不在場證據
自己又真係無殺人

Constantine同sara係lot之後故事
定Constantine動畫?

就嚟集集都抽marvel水
我知係講神話 但佢一講我都係諗起marvel個odin

真不愧係女版oliver queen

arrow s4

下集話你知

老公死左，咁快有個黑人男友
屌你，唔好話d 警察唔查喎

上面講緊話有快遞夜晚晚返去拎
我只係話佢聽係響警鐘先返去熄
佢點解唔走下集就會講架啦
唔排除係on9既決定

唔係臭雞叫佢咪撚走咩
好似係唔記得

望住佢同臭西張相，望望下唔走，都大概估到咩料

屌 原來又係臭西問題

屌你臭西先係成套野的boss

Lord Savitar is right all the time. He is the future, flash.

因為佢知道無論點做, devoe 都會插贓嫁禍
一係就已經set 左cam, 一係就留底d 線索比警察

其實都幾得人驚
佢講到自己乜野possible scenario 都考慮曬
根本你就無野做到

savitar 教左佢地要去病床果個位諗打嬴devoe 既方法

直情係由佢一開始攞起把刀個到已經注定要收皮

I mean 今集lot之後
constantine入lot玩幾集 定係sara去constantine動畫客串？
sor for 1999

唔係下集咩

Constantine入lot玩一集

用speedforce 返轉頭又唔得
唔怪之得rf S1果時, 咁驚barry 返轉頭
係咁叫佢唔好

Lot隻beebo好得意

唔明 點解關RF事

arrow又係內鬨呢啲on9嘢

SG今季終於寫岩方向
Kara, Alex, Lena, Samantha, Imra 成堆靚女正
反而Flash得番Caitlin一個靚女 Gypsy咁少出, Jessie又冇左影

美國佬真係好重視個人私隱

做旁觀者咁睇我就支持Oliver 今集每個決定

Jingle my bell

1001

Arrow最後

好淫

ARROW
煩
又黎呢D問題